{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162099?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이밋펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに予め連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット同伴が可能であるか拒否される場合があり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、喫煙場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約が可能です。 各一軒家の客室は粗適浴槽を提供し、入浴剤の使用と飲食物の持ち込みは禁止されます。 プールは室内プールとして利用可能で、利用時間は入室時から22時までです。 バーベキュー場にはガスウェーバーグリルが提供され、利用時間は入室時から22時までです。 駐車は可能で、無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 ペンション施設としては消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合、ペンションに予め連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴が可能かどうかは、ペンションによって異なります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動は許されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が起こった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、再予約は可能ですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはバスタブがありますか？",
            "answer": "各一軒家の客室は粗適浴槽を提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールは利用可能ですか？",
            "answer": "プールは室内プールとして利用可能で、利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場にはガスウェーバーグリルが提供され、利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は可能で、無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには防災設備が備えられていますか？",
            "answer": "ペンション施設としては消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 746
    }
}